光復香港時代革命！咦。。。BNO 可以住英國！？我走先！ 逃。。。。。。

個個都討論英國搵工？英國買樓？瑞典起香港村？
冇人記得8000個手足了

拉

笑左
講真話
分化撚
五毛
三毛
拉拉拉拉拉

走開啦怨婦 好撚煩呀冚家剷

樓主竟然夠膽批評我地bno holder?! 好 就唔帶你走！

唔好 我要溝英國妹

真相

去到唔走唔得果下先諗太遲喇嘛

後備方案有乜問題

擺明走呀
點呀葡萄撚

珍

拉
中共風向：唔想你地攞番啲資產離開香港

人地邊會猴你先得架

走啦屌你老母 blocked

連登最忌講真話

8000 手足入面無人有BNO?

樓主咪膠

食屎啦
犧牲左嘅人係想香港好
贏又好輸又好
有逃生門都係好事
起碼有逼切需要嘅人可以走
講真有幾多普通人走得郁
除非情況再惡化落去…

香港人轉灣最叻

藍屍: 支持政府，支持中央，支持警察……o依……BNO有得去英國呀！走先。去到英國再支持。

9000